重現15年前《殺破狼》巷中格鬥 甄子丹縮胸打伍允龍

甄子丹主演的電影《肥龍過江》，前晚在九龍灣拍攝煞科戲。今次找來伍允龍客串，重現15年前電影《殺破狼》中吳京的角色。甄子丹接受訪問時表示：「當年都係呢條巷，呢個造型，呢件衫，同埋一條棍，都幾好笑，係其中一個噱頭，不過着起件衫比之前鬆，以前仲大隻，𠵱家胸肌冇以前咁紮實，肚腩肥咗啲，係健康。」由於戲中子丹會另有一個肥佬造型，他笑言子女來到片場，都不知誰是爸爸。子丹稱片名跟洪金寶當年的一套電影一樣，但內容完全不同。

另外，王晶稱片中有一半以上於日本拍攝，而且還搭建了一條歌舞伎町街拍攝特技場面，結局會於東京鐵塔拍攝。晶哥今次有不少打戲，他笑言：「打到我死，一個打幾個，我係高級高手，同子丹一齊就兩個打幾十個，唔打都唔知自己好打，打到腳都軟埋。」對於好友導演林嶺東離世，晶哥指收到消息時都大感愕然：「有人同我講九號，地點問番家人好啲。」

喜劇？蝗精拍又變爛片

放左裞未

真係肯拍番殺破浪式武打電影，我會入場睇。
係唔係都加cg個d垃圾，不了

伍允龍今次又會比佢打斷幾多條棍

甄子丹拍過荷里活stars war
吳京所謂嘅升哩就係拍大陸飛機片

常威當年好似都係執二灘
而丹係迪迪尼第一個option
如果真係閒角就唔使上Jimmy 度宣傳rogue one

最大分別就係，幾時吳京又要失踪一年半載

已經失踪緊...

你識唔識架 鄒兆龍拍個角色戲份同甄子丹拍個幾套點睇都唔係同一回事啦 你話攞贖金之王二甄子丹做奸角個套就話姐

王晶又炒冷飯

做配角都好重戲份。

宇宙最強拍緊marvel電影個時吳京都重未洗交稅

利伸唔like宇宙最強

做rouge one 配角都大撚把人識過你拍大陸啲自慰片啦
再者甄子丹上去鬼佬night show 都應對如流
吳京講到十句英文當佢贏

晶哥又做肥螳螂？

人地丹爺又識音樂又識打交，仲要身形靚；吳京就⋯

諗起睇過巨石有段自拍片同吳京一齊 唔明點會識佢

其實唔係早十零年前佢黎香港發展下都未必有香港人留意佢 佢依家中國咁紅而香港有人講下都係因為佢曾經黎過香港想發展

有無真打先

點解睇落柒咁多

甄子丹拍葉問之前，有一段係美國拍劇搵食，人地英文當然流利

同場伍允龍就美國人黎 英文流利又打得 係演技有待改進 不過前途都無可限量
吳京大腦？交税先啦

你知唔知甄子丹美國大架 人地未入行都係美國教外國人功夫啦

原來05年殺破狼已經係15年前

我夠知啦
佢美國大添呀

龍仔同安志杰都有前途

支那飛機片一出大陸無人睇

即係無人睇囉
點同全世界都有fans嘅star wars比呀

比你拍Star Wars係一種榮譽
未來50年都有人知你係邊個，戰狼...交左税未？

常威做先知保鏢呀
個角色係好撚重要

條友真係唔識㗎喎

你知唔知條友入咗行幾耐...
要紅一早就紅咗啦
仲要而加仲去垃圾台拍埋啲垃圾劇
完全睇唔出仲點前途無可限量....

你知唔知Star Wars係英語世界會成日係電視重播，成為小朋友既集體回憶？

戰狼交左税上返水未呀

諗起馬雲話中國市場咁大已經夠玩

大陸票房準確度
新聞都報，想睇第二套但都焗住要買戰狼飛

之後指示番你去睇你原本套戲黎焗本土戲票房

自稱高級高手，不知所謂

戰狼係荷李活？

呢套野子丹係武指黎

搵得佢基本上可以全包
仲要係打得好睇

淨係句 I am with the force and the force is with me'已經大撚把人對佢印象深刻
你話姜文無人知就話姐

似尹光多d 喎

尹光咁撚樣

你知唔知丹爺入左行幾耐呀
鐵馬騮，納蘭性德，blade II入面個雪人，自編自導自演嘅殺殺人跳跳舞
佢都唔知半紅不黑左唔知幾多年
係近依十年先彈起
伍允龍同丹爺事業都有啲相似嘅
一樣半紅不黑嘅時候有得屌靚女

宇宙最強紅到唔少鬼佬都識Donnie yen
吳京淨係得一套飛機片
話吳京受歡迎d人唔笑狗都吠